就算無武肺, 幾百萬人上街, 黨安法都會堅持唔會改變 ??

完全唔同上年, 遊行就已經逼到政府暫緩送中, 幾月就撤回

但呢條惡法, 就睇死點都唔會叫停 ?
可以放心等西方陸續收香港人

你唔記得69之前隻鄭月蛾話612照推送中
邊忽暫緩左？
應該來來諗住好似以前咁過左就冇事
點知班癲狗612玩大左先暫緩